## Финальный проект "baraholka".

Ветка фронта.
## 11-06-22 установилена библиотеку query-string для удобного склеивания endpoint пагинации с параметрами

## Project setup
```
npm install
```
## запуск проект
npm start

## Branches

>main - production branche
>dev - development branche
>stage - test branche

## gitflow

>1. Отпочковываемся от ветки dev;
>2. PR делаем в ветку stage;

